(多圖) 而家啲女做雞做得咁公開的

出曬樣咁做雞 真係唔怕俾人知

零狀態

對con帶到白內障咁 梗係零狀態啦

幾$？

呢條女幾錢

自己DM問

自己虧就虧啦

笑貧不笑娼呀

條女好柒下喎

佢啲好評

3萬蚊過夜

佢貼

條友講到明
佢一除衫就扯唔起

想佢帶番黑絲着短裙過下眼癮好過

點解條女仲咁厚臉皮po出來

呢啲女仔過多5、6年就冇得再做
又留晒底 點撚樣做人

搵食甚艱難
得閒幫襯下啦

佢都唔似會驚 成個ig都係大頭相

有個客話佢係好好既ptgf 佢話自己係cc 唔係ptgf ,但係佢下面d hashtag 又寫ptgf
即係點啊

大陸雞

咁撚樣衰都話靚

條女好普通

個額頭大過比達

幾錢

李榮浩黎既喂

對眼矇到
同埋夠30歲未？

白內障？

咁撚樣衰既雞都有人幫襯
梗係要曬下命 威比d笑佢樣衰既同學仔睇

隻眼想點

條女幾多歲？

支那人樣

仆街真係好撚似

表哥

等睇有人話樓豬唔抵得人有得做雞

雞都咁出位

趙展彤？

成兩千個followers 如果其中有一半以上嘅人屌過

CC同ptgf有咩分別

講真佢起碼好過其他ig雞，唔怕比人知
大把雞有仔又偷偷地做雞

同意
明買明賣

屌 睇縮圖以為係樂瞳黎

樓主係打手？

又幾似

x2

D客成隻狗公咁
係味以為讚多兩句可以有折

Cc即係咩

條女係咪以前係一間天水圍中學讀？
好似認得佢，係師妹

同問

睇完ig話佢住元朗

c-clock原來解私鐘

搵食姐 犯法呀

有 IG 之後 做雞也變得高調

屌好似

做雞都有好評，幾時有埋速遞集運

隻眼

香港男人幾撚冇用
自己出錢叫雞
仲要打千字文氹條女
條女先係咁易覆你兩句

個樣..

咁既樣都咁多客
香港真係好撚多狗公

對隻雞都打千字文 有女分分鐘寫埋小說

條女啲回覆

👌🏻❤️

人地隨時幾層樓收租

比錢叫雞同隻雞講sorry

咁樣衰

但阿叔擺明沉船

叫雞都要話好開心見到你

敬業樂業

笑死 果然係笑貧不笑娼嘅年代

仲有禮物收

幾舊水可以試下

佢自介殘體字

巴打你咁樣放出黎 小心俾狗咬

Agger

打長文讚佢會幫你出多次免費，但只限用手同用口

正評有回贈券？

應該真係內定好按翻字數打折

新移民, 小學黎左香港, 老母之前係大陸都類似係雞, 老豆香港人沉船娶左落黎, 宜家離左婚, 係深圳有個男朋友, 平時冇野做就會去返福田

笑到我仆街

我有窿我都走去賣啦

男人老狗真係會打咁既千字文？

睇唔透

班死毒撚做壞個市

你又知既？

散q 幾錢

dm即封 但d好評全部dm黎 又唔留聯絡方法 唔dm仲點搵佢 r哂頭

睇睇下成個樂童咁既

表哥黎

屌係咪比人做嫁
邊有做雞咁高調

真係好多毒撚未見過女
咁都叫可愛

比錢叫雞仲要服侍埋佢

班客咩事 晒心機打咁多字 李榮浩都係HEA覆咋 比左錢收完服務就算啦 搏做到你私家雞咩

做雞做到咁撚串

佢d少女mk字體
個「約」字勁似「釣」字
「終於釣到貓姐出嚟」

痴撚線 仲要話驚自己遲到冇誠意
好似貼錢自己做鴨咁

叫雞叫到好似媾女咁

Me too 仲要比較似依家30幾歲嘅樂瞳

紅字為笑點

借刀味濃

好撚on9

有啲似樂瞳

D字難睇到呢

咁都叫靚？

笑撚死

約佢要排隊架 又揀客又要人送禮物 啲客約到佢會覺得好好彩

有無人覺得佢似小麗老母

屌你
做梅下話

好撚似我鄰居個女
都好耐冇見過佢 淨係知道佢老母成日換男朋友
利申：住天水圍

真係似似地樂瞳

怕比人知又屌
公開又屌

唔講以為唔使錢

+ 1

樓上果啲未叫果雞？呢啲樣屌打全港ptgf喇

佢幾醒
只做熟客 包養咁 就唔會周街恩客
又可以穩定收入來源
個個客都話佢敬業wor 開朗主動
好似幾正

樓主幫人賣廣告？

雞就係雞 屌完駛唔駛打哂評語 係咪射撚完聖人mode發作

有樣 認撚住先

班撚樣好似未見個女人咁
正常叫得多雞應該會冇咁狗公先岩

條女住天水圍既 讀中學已經有出黎做 中三冇讀書 同佢同一間中學 成日都話如果有靚仔同佢做就唔會收錢

可能打完好評有折頭

笑死
係咪以為有得唔洗錢call g

啲字型睇到眼矇

有冇幫襯過？

佢隨時諗緊買咩樓
公平咩

圖已CAP

帶客去shopping..佢真係幾識玩

如果我遲下返工個老細出糧之餘
仲咁樣氹鳩我
幫埋佢含揀又點話

打 「吾」都算，「圄」係咩玩法

2隻眼會唔會分得太開 ？
同埋大陸既？做乜鬼有簡體字

lm

身陷囹圄
加幾分楚楚可憐嘅感覺

買野比佢個個應該係沈撚左船
以為送下野比佢就愛上自己

30000 韓環啊…………

圄 點讀

語

屌你笑到噴水

文化雞

條女之前仲開埋d膠價去同人收娃娃
blythe bjd果d
市價講緊千幾佢收3舊
人地寫明賣500佢去開200 賣家就開post叫佢唔好再煩
佢仲屌番人轉頭話唔賣就收嗲

你點知

我有玩娃

佢對眼係咁寫輪眼？

送花生

利申我都係呢件事既旁觀者無參與過討論

係咪讀青年會？
如果係既話就肯撚定係我鄰居個女

好似劉小麗

成個tag 好似得佢夠膽開樣
乜唔怕身邊有人知咩？

咁撚7，不了

係 柒撚到喊

嘩屌 有冇驗身嫁

可能人地讀開李白，好有文化架

哩個有做?

We do chicken right

留名

而家d道德倫理超敗壞

個樣加埋打d字一睇就知大陸人黎
不過睇落應該得10幾歲 咁細個就做雞

發夢果時
同學校
果時全校已經傳呢個低form做雞
果時佢好似中二
估唔到堅

幾撚正窩
有得屌 我屌呀

而家form幾？

Pish
其實阿媽係咁 女學佢 都唔出奇
呢個背景直頭可以拍電影

踏血尋梅

咁嘅樣唔好出黎做雞啦 影衰曬

傻 la
援交界有個名人 jolie十年
依家成三張幾味仲做緊
仲要做到有兩層第一城

自古妓院都長做長有
做埋媽媽生實fat fat

開幾錢Q?全職援交？

咩都唔做得 叫黎做咩

咁嘅樣仲要咩都唔做得

條女ig係咩？咁公開，香港咁細係人都知啦

屌佢貼咩張柏芝呀
雞都有分級數架 佢咁的樣邊有資格
最多同上面一樣收salad 做禮物

呢件我知，聽人講下面好臭，估唔到做到咁有米
仲有條女賣埋偉哥個d

睇完笑左
叫雞都要誠意 又要趕頭趕命
Jolie姐做左咁多年都咁好生意

有冇得報警拉佢誘使他人作出不道德交易
咁明目張膽做雞

好嘔心，仲貼評論，當自己係貨呀？食得定用得呀？無腦

明買明賣

個個味佢

咁講
佢真係服務正到仆街
含吹奶啜扑様樣精
不過當年佢收好撚貴

咁撚樣衰 點屌呀

👌🏻❤️

個屎忽好撚正

開多幾頁都冇人講點約佢
佢又唔比人dm
想問可以點樣聯絡？

佢老豆老母知道左會點睇自己個女 屋企差人錢要做雞還債就話姐 鄧佢兩老慘

btw發現連登好中意正皮啲雞
負皮靚女(eg .曾樂彤嗰啲)
想問你地係咪真係咁中意臭閪

連登仔唔係全部女人都話係雞架咩

呢個時代仲講呢啲
依家講個人主義架wor
仲要大把人冇老豆/老母/both啦

識咩呀，咁先有溝女feel

唱首李白黎聽下先啦屌

殘體

咩都no
叫黎左咩

無啦無啦

擺明做雞：做雞仲咁揚

偷偷哋做雞：咪又係雞

做雞真慘

咁你真係雞丫嘛

中場唱首歌先。

雞全部都係雞，
全部都係雞，
全日佢任砌，
全日佢任砌，
佢話佢副偈，最啱你口胃。

識唱嘅就一齊唱啦。

我覺得幾靚🐥🐥🐥

之前HKLOVELY都拉啦
點解呢個唔拉

同直接比錢佢駛有咩分別？

請佢出街食同玩

香港地真係多老襯

痴撚線 落轉club大把高質學生妹正過佢啦

巴打，飲太多啦

好心啦屌
以為咩樣咁撚殺食 咪又係狗閪樣

俾佢老豆老母知，一定光宗耀祖

乜原來係"約"字黎? 屌我一直都以為係釣

我第1眼見到心諗乜撚野黎

港男柒撚到

岩岩上左去睇 佢第一個POST有講唔接新客 如果接會開POST講到時再留言

生炒骨 腐乳通菜 牛仔骨

傻豬, 真係睇得呢D TAG既 都唔方係咩好野啦
一係叫雞 , 一係想叫唔敢叫齋睇

等於有人上樓叫雞驚被人知
如果佢真係知你上去叫雞即係佢試過/睇過啦 唔係正常普通人點會知

咩人黎
好出名？

玩過CC無可能唔識 講緊7,8年前

有人上埋報紙啦屌

可能都係佢啲福田大陸喱朋友
(睇username估)

當年仲係用leedeefd，uwants 搵cc 的年代佢已出現

其實咁樣犯唔犯法？

條女第一個post留咗電話號碼

好似貼錢做鴨咁！

我知正常人唔會上呢個tag
我意思係一般ptgf都唔會開樣驚比人知
點解佢可以咁勇遮都唔遮？

呢條女好似幾正 有冇巴打約過

真係李榮浩咁樣

條女係大陸妹黎

我想問係咪得我一個睇唔明講乜

圄振醫会

明買明賣無問題
不過佢唔驚之後男友知咩

係咪即係屌唔落

咁似果個唔知咩youtuber

呢個世界係咪cls

佢大個左點揾男朋友

人地有契爺仲洗乜男朋友

佢d客咩料

樓上有人話佢老母都係中國做雞
女承母業姐

蝗味濃到

成皮野搵件冇波

On9 1皮野？憑咩

去東歐一皮野屌到反皮都得呀
條女都痴撚線

唔好太口賤啦
積口德

你老母係雞吵

時代既錯 社會既錯 佢老豆老母既錯

條月大有錢途

條女好似幾正咁

大陸雞樣

圄佢老母

啲字係咪中咗輻射

1個1萬 真係輕鬆過10萬/月

而家叫雞都要打千字文

連登仔唔係成日話人又要做雞又要拎貞節牌坊嫁咩

得我覺得條女幾靚？🙄

咁柒都做雞

零狀態

早泄早就早泄啦

Lm

300都唔屌啦

真係300都覺得貴 過海算啦

呢條女我識 以前讀我地中學

呀bob

左定右呀

好撚似私煙bb用咗美圖秀秀個樣喎

有d似樂瞳

哇屌我啱啱都想講

有冇其他正野分享

左右都係ptgf

有個已經比人包左
等食評

明買明賣，十卜

屌幾次乜都厭
仲要留個智力未發展完成嘅女仔係身邊
不如一槍打死我

包佢地個d人多係咁上下水平

ig好多ptgf 既page…仲有賣用過底褲同絲襪既page。
用ig用得再極致一定係98-2000後個班小朋友 ，ig同fb完全係兩個世界

似林欣彤多過樂瞳

個jolie 無服務 西臭
係波大
完全唔值$1600

以前好正嫁
係做左咁多年，做雞做到樓都買左兩間先變臭西

仲有做😱

青中？

初戀破滅

依家做雞已經成為主流

冇撚都是雞

下 呢個ig名係乜？點會公開埋自己個樣呀？借刀？

屌

😂😂😂

你有冇睇標題？

冇名係廢事等等又變私人

第一次見啲女事後要人寫好評

條女好正呀